突發 大角咀海景街 發現屍體

特徵
中佬
深色外套 恤衫
黑褲 類似西褲
黑鞋 灰底

好少血 得頭部有血

推1

有冇相

推2

又黎

更新：救護到左好耐 狗啱啱到

推

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

其實啲屍點樣無啦啦出現
無人睇到佢地放條屍出嚟㗎咩？

今朝先又一單

有就唔會放

同問

果個位對正匯豐office

拋落街

掉死人

唔係跌落車到耐係路中間

有冇相！屌！

中聯辦”一定沒”殺人

又嚟

影樣！

呢個位點有可能係跳樓
如果係對面跳一定落係車頂

呢d fc基本等於冇fc btw唔使fc都知邊班恐怖分子殺人，血債血償

義士

沒錯

無影到 但附近salon coffee shop 影到 希望大家幫手po

下次快過啲狗 影屍體相

蓋左白布

「你老母做雞」
「fc？」
「是」

有冇人影到樣

大粒墨運屍用個gip都搞掂啦

係咪中環比人拉既其中一個?

西裝友？

「林鄭想做天使但係冇人屌」
「fc？」
「是」

全部今日見到

咁都叫fc？

「藍絲每人收3000做天使」
「fc？」
「是」

大街大巷棄屍？

推呀

又一城失蹤人士?????

又殺人

屌，跟呢個po

對面就hsbc 會唔會有cam

奇怪係條屍係路中間

面部好多瘀傷

現場人士求影到樣 唔好俾佢死得不明不白

係office 門口

有心做的確可以神不知鬼不覺

西裝⋯
有無人諗起琴日中環爆頭個手足⋯

D狗運過去再拋落去
大把方法啦。。

相

咁q多被自殺 無樣就真係死佐都無人知 唉屌....Rip啊手足

：

同我個朋友個朋友個朋友話有咩分別

其實呢 呢幾日個市跌左千幾點
真係有人買身家借錢落市
唔好下下見到屍就神探上身啦好無
你查清楚先講啦
日日有屍都話係狗做

push

反正我就是信了

無血嘅又黎被自殺

手指曲晒？

推，有沒人有方法對應謀殺？

其實真心
fc d咩
真正人類都知道唔會有人成身傷痕再跳樓
你同外國人講個疑點出黎佢地都會明啦
fc左又點？

又黎...
共匪已經做到好明顯

今日最少3宗

又一單！光天化日，無人影到掉屍過程？

一定冇可疑

我地唔殺曬每一個黑警同黑社會
班死左嘅手足
係唔會沉冤得雪

點解要我地查？
依家狗單單都話冇可疑
懷疑下都唔得？
你信哂我真係冇野講

條褲完全唔岩size

。

香港人點解要咁樣畀班仆街害死

隻手又係發白 呈薑硬狀

希望係警甴或藍屍

點解仲未有外國勢力 教我地跟進。。。

唔出手都教下路呀

呢d 擺明之前收落d 屍。。。。

肯撚定啲屍體係石頭爆出黎路面嘅

見到隻手 似呀伯

似唔似始創藥房個 老細

呢個已經係白色恐怖
咁我地推番藍屍落樓囉

昨天捉的中環人?

又dum，dklm

it's victims family members!

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

Push

今朝藍田德田邨都有 黑衫男仔

重點嚟喇
如何跳樓自殺嘅屍體可以咁少血，仲要手指彎曲

唔好話我問長問短 ，中學返學見過有條友從天而降，望撚住佢成堆血係唔同嘅毛孔爆出嚟。

Director?

同埋經濟係未真係咁差啊

：Fc?
：是

咁都叫FC? 好似求其左d

但老閉影哂

屌

會冇聲冇血?

藍田個單？

手指屈曲 仲好蒼白。。。

2019 年11 月
仲會有人士鳩爛誕打句fc
就以為可以呃到全世界

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

Pushhh

可能放底就開車走，拋落街點都有聲有人圍觀
放底就無聲無息，當刻又未必攞得切電話影

實有大貓手足睇到

我有時覺得，死個d唔一定係義士，可能係趁而家一片混亂趁機殺人混水摸魚

尋晚荃灣手足啲手指都係屈曲

留意返一個鐘前有大量綠衣係附近出現

大家下次發現屍體係唔係都大叫「阿爸!!」etc跑埋去喊跟住極速影相跟住話認錯人，非常時期非常方法

真係有中佬....
有冇人知彥霖舅父咩樣!!!

唉

推。。。

P

又係無血屍
中共要殺幾多人先夠?

中聯辦又掉死屍出黎嚇人

呢個位似有人揸車推死者落車即走多啲

Follow up

POLY 紅警

#紅磡 #理大
1647 衝到閘前嘅解放軍都戴上有閃燈裝置嘅頭盔

#中大
1647 吐露港公路被防暴封路，不讓車輛進去大學站

雪到僵晒都唔可疑？

張圖本身俾人遮咗

我信係有殺人,但你d fc鳩撚到無倫

琴日先係中環拉咁多人
今日即係有個恤衫西褲跳樓

係fb 見到，個裝束似保安

路中心...棄屍定俾車撞?

義士家長？

夠喇夠喇打死人喇

又有

可唔可以推廣下全民24小時車CAM

大家企開 D ，神探出現。

北水？

彥霖公公定爺爺？

又冇可疑？

係跌落街嘅 好大聲

推。

有冇大猫手足？

有既話又會多多條屍

屌你老母 冇人夠膽行過去影條師個樣?

大角咀＂跳樓＂叔叔 有樣

fced